鑽石公主號再多44人確診武漢肺炎！

車.j

我屌 咁都遲過樓豬

生化號....

已經200幾

才子

香港果架1400 人全部無事
黎緊個禮拜呢1400人就會播毒 感染人數爆升

黑占 解亻巨 口甘 工丂 愛 口架

才子「沒事兒號」

喺船上嗰位巴打

1958 - 2020(?)

仲有幾位 巴絲都有

計邊個地區？

越黎越覺得d人係船上隔離果陣感染

才子會唔會有事?

點解驗得咁慢

希望佢地無事

可能個超級帶菌者 仲係船上

但佢地唔出得房？
點接觸

肺炎公主號

可能中央空調

才子都係去驗下啦

再咁落去應該會半船人都中

唔同情況。。。

睇黎日本嗰架巨量支那人

其實究竟佢一日驗幾多人,我覺得有呢個數字比較容易估現實情況,一昨驗100中幾十就HIHI,一日驗500中幾十就一成機會中

呢架船好似香港出發，香港GG

香港個架只係上手接載過

真係瞓咗無睇，想知點解一有武肺嘅post會有車厘龜？

WHO：Other - International conveyance (Japan)

19呢排應該安排緊身後事

生化船

其實船上班人係咪有同過個80歲確診同船
一直以為船上嘅人係個老人落船之後先上船

佢其中一個屋企人中左啦

就快全中

鑽石公主國(已滅國)

日本硬食人數

係入面困咁耐。。。。無事都變有事啦屌

日本仔都唔敢放晒佢落來。
班客就忍唔住要跳船 ， 走上岸

中央空調 仲有好多都經中央輸出同傳入 要感染嗮全船唔難

好似船上隔離仲衰咁

康美樓事件

生化氣霧傳播病毒

困獸鬥，無事都變有事

中共送大禮，國國有份，永不落空
日本由隋朝交到依嫁，今濟送鋪勁既

廚房佬加口水

我都想知

陶傑

仲未計潛伏期

其實真係好慘

將全船人分組檢驗，今日A set 聽日 Bset
隔某個日數 A set 就有第二次檢驗，14日內數個循環
唔係好似港共檢一次冇就放人走，因為病毒初期個量唔定夠數 Test 到
個測試方法誤差值 + 假陰性，係好撚fake

中央冷氣就冷氣 乜9係空調

咁多人瞓咗無睇

隻毒真係好撚勁

似架船有問題喎 原本冇嘢都奶嘢

仆街啦
噉搞法遲早成架船都瀨嘢

西方媒體計Other ，支那地區計japan

唔搵源頭 分明通風 或者食物有問題啦。

屌有暖氣架嘛on9
你估架船日日三十度架

根本就係應該將人移離危險嘅地方
佢就反而將啲人擺係危險嘅地方

食物是每日政府送餐

應該是通風已經染滿晒菌

依家係屌你用蝗語入返被竇入面,唔好再衝出黎柒

空調都叫蝗語？你係咪反上腦？

咁請問用咩term 代表 冷氣+暖氣？

其實根本係拖到全船中

無計。應該短時間搵唔到咁大隔離中心。當果班人唔好彩

由昆蟲，跳蚤傳播技能已開啟

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

唔錯！費事驗黎驗去！

根本成架船入面都係病毒

EMSD回歸前已經叫空調系統

日本人以後會唔會當香港人是支那人

係咪過緊黎果架？ 定之前放左人果架呀

不嬲都當係

Air conditioner 啊傻系

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實武漢都要同一個道理，全部人困晒係屋企咪變咗家庭之間互相感染

19

咁最尾日本咪又係要咁多張隔離床

我都想知點解

air 空氣 conditioner 調節
隨便搵份96年既立法局文件都有寫空調

同求

話時話 19才子依家點

冚船剷

aaaaaa 通通死去

咁強既傳染能力，支那得幾萬，搵黑鬼信

19應該安全，咁多人同個第一個確診阿伯一齊喺香港落船，但都好似冇其他確診者。

無辦法中嘅辦法

空調不嬲都有
唔算蝗語，只係因為東南亞少用暖氣
直接叫冷氣

空氣調節在臺灣、香港、馬來西亞、新加坡通稱「冷氣」，因為上述地區位處熱帶以及亞熱帶，氣候潮濕炎熱，空調的絕大部分作用只是製造冷氣，鮮有需要製造暖氣，但也有冷暖氣合一的機種，這種比較常見的通常都安裝在車內。

隻船咁多菌 困係上面本身冇事都變有事

正常黎講, 應該開窗同門, 唔開冷氣令空氣變得流通
照計海邊應該都幾大風, 應該冇咁大樹會中架WO
點解仲會咁多人感染到
係咪隔離果陣早午餐食BUFFET 瀨左野?

又一件典型低智力連登仔

係呢個樓主個個post都貼咋屌

我屌又好似真係

喺隔離post佢貼咗張3D gif添

如果用工程角度 叫空調係啱
因為空調系統係唔止將空氣降溫 亦可以升溫溫 同調節濕度
而你屋企嗰部先叫冷氣

我係咪認真咗